環保團體發現台港兩地灘岸逾半廢膠樽或來自支那

有機構發起調查，在香港及台灣的灘岸統計廢膠樽的品牌、數量及來源地，發現屬簡體字品牌佔整體超過6成。

綠惜地球於8月，在港、台兩地進行了16場淨灘行動，收集超過5200個膠樽，當中8成半有牌子。本港檢到的1700多個膠樽中，繁體字膠樽佔超過一半，簡體字膠樽佔近4成。在台灣地區檢獲的2600多個膠樽中，簡體字膠樽則佔超過8成。

綠惜地球總幹事劉祉鋒說，數據反映有一定數量支那廢膠樽，隨海流漂到香港及台灣等地。他建議支那及港共殖民政權，盡快推行生產者責任計劃，生產商亦責無旁貸，應減少生產即棄膠樽、使用單一塑膠物料製造膠樽，以及設立完整回收系統。

蛆國送禮仲唔講多謝

會唔會係喺香港有支那貨？

開心大發現

根本鄰國就係地球癌細胞，如果鄰國憑空消失d乜撚溫室效應肯定受控

嗱咪話大陸唔益你

Xboxone Contana留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

之前扒獨木舟去香港啲島仔
成個灘九成都係支那垃圾
支那飲品樽，食物包裝袋，拖鞋，乜都有

塔門仲撚 誇張

根本香港本身唔會大規模掟垃圾落海
反而支那可能成個區都係收完垃圾就一野推落海

真係好撚恐怖
可能打完風
成個灘垃圾多過石
全部都係支那野

我個陣陣去無打風一早有啦，有啲起碼10幾年前

屎尿周街痾
垃圾掟落海

屌，香港好撚陰功，唔係大陸香港啲沙灘一定好撚靚

講一半咁俾面

你老母都去cp做雞啦咁

支那真係世界毒瘤